[輪椅被下放G League]2017-2018 NBA賽季討論區（16）

馬刺後備倒番水
垃圾刺真係垃圾刺

明明以前係後備追分

Carroll回春

新丁要練

Kawhi:胖虎你明我上年咩感受啦

上場已經睇到啦

今場打得仲好

唔夠膽睇埋木狼下半場

embiid成日想用kd風車手

Nets 半場4to
打得好好

白邊對鞋好閃

禾同少煮先係真毒瘤

我皇打爛網都打到咁

騎d防守 學界級

點解木狼可以咁撚廢

網隊平均年齡26，騎平均年齡30

因為肥T廢

AW同KAT 2條撚屌冇防守

Dinwiddie真係好洗好用 又平

大帝15分鐘14分

騎士唔係連網都

刺啲罰球

Embiid出咁少既

仲要冇左兩個主力既網

出得少都贏到
吹咩

LMA咁癲，可愛返尼不如三節做大鎖，留一節攻夠做啦，季後賽再出真功夫，順便拎多個DPOY。

第一節3犯

咁又有得諗

玻璃

76人 頂撚住

騎半場13to

根本可愛做返3d仲恐怖

不過我信騎下半場會追返

Convington合約年？今年好勁（睇數據），Mb咁勁，仲有無人話依家勁C無用？

咁點爭MVP

轉睇tj mcconnell先

有fmvp啦

bayless好撚廢

理論上係，同埋佢性格應該波波叫佢做乜都聽話，叫個聯盟TOP5 做3D好奢侈。

好似係雷走親既第二季都好揪得
溜馬果兩個對上幾場

Murray終於似番個2年級

但係KAWHI中距單打次次都入

如果傳波猜空哂
跟本連單打都唔洗

Tj 真係好正

波波夠唔夠膽接受挑戰 教下木犬班撚屌

nash指名會成才

其實木犬隊西波真係執得

你俾kat同aw佢
佢幫你教到td同kawhi2世

你送見頂同城城過黎馬刺

走出comfort zone

禾網守騎守得幾好今日

登登差兩個tov就大三元

木犬無得救架啦

屎綠今年脫胎換骨

柒箭要輸了

ben根本串唔到隊波
轉台先

合約戰士

有無人法國無可愛嘅刺仲勁過有可愛個陣

Lma好撚屈

無白邊,lma輕鬆打

係冇分別
馬刺regular真係冇話冇左邊個唔得

城城好了
見頂不了

網

等TJ

mb

騎士入東決都有難度

大加換城城 直接衝冠。

55灰熊

Gay掂喎，下年一定又走

最多搭個助教比你教下防守

今年好多Link iphone都睇唔到

火箭又輸一場

D巨頭隊全部柒下柒下

助教咪td

有無okc iOS link

3分鐘大把時間

howard又20板

mda啲輪換仲差過上年, 至少上年regular係多啲人有得出場

琴日係咪有人話76人要硬食一場敗仗

見頂要保雲叔教
TD留返黎教城城

Bayless垃圾

mola

依條我睇到反而 我都係iphone

傷晒出咩鬼
真係周天子落場打

on9, 係撚咁炒

mb成個壓落harden到

火箭 rip

仲有機會wo

吊你mb好撚危險

Lue：希望Rose可以在對陣NOP的比賽中復出

55熊

55熊比小牛炒緊20分

岩岩先起身 想知點解爛網會炒到騎

果然對乜都係55波

禾吾改名了, Twitter太危險 吾是禾style

騎今場打得太屎

係咪有絕殺睇

76

因為冇左笑煮同樓豬

做咩唔比mb打

最後5秒 登登有茅絕殺呢

一起身就咁緊臭

真毒瘤

Ben simmons真係似足我皇
最後一秒交比隊友

Simmons自己攻啦呢球仲傳學占士d野學到十足

禾on9囉

ryo蛇

傳炸彈

冇射程所以一定要傳

牛加油

隊友入 就助攻+1
隊友唔入 就隊友問題

快快練射波

絕殺過係串d既

on9 76

gordon

抵啦

eric gordon

76人慘被絕殺

成個防守得好ON9啊

當我無講過

Eric gordon真巨頭

周天子今日貢獻左啲乜

絕殺

屎黎

你辣殺

輸錢撚波 ok

3分16中5,入左呢球就唔屌佢啦
柒住黎贏,起碼7,8球on9大意失誤送2分比人

唔信tj

76真係

屌你柒碌

火箭基石登明明就係高(戈)登, 夏登?乜水呀

絕殺
mb

屌絕殺....

後面個女fans 中槍倒地

咁都唔識?

猛咁to嗰個囉

今季只係開始無耐，已經幾個絕殺

其實mb最尾個球唔foul就冇事
76人睇得出有潛力但經驗真係唔夠

點估到，隊波可以費城咁

落地獄未

佢唔多手 已經ok

Crabbe淨係買佢d三分返黎都抵

本身你唔傷應該會好好睇

繼續J，自由市場你就喊

今年攞下經驗以牙ben同MB嘅籃球iq 之後應該幾有睇頭

都算合理嘗試，唔知咩事但跌低應該唔係佢錯

究竟係火箭勁定76柒

DIU,落車HEAD緊7分,返到公司輸撚左,發生乜撚事

真係on9

佢守龍門 變左2+1 唔守都係2分
不過ben 最後一擊 交波

屌你老帽網隊要打爆騎
我要騎一齊陪葬

76柒啦 最尾守成咁

76人

模板 LBJ。
你咁講Harden夠交波啦

Gordon

我知，但正常唔應該跌=無事

我以為會比mb單打

佢冇中距,剷到個d仲未擺脫到係冇咩把握架啦

肯定係輸Ben 啦學占士學到十足，控到夠鐘傳波

作為球隊大佬，呢d時間好明顯要自己沖入去draw foul，二中一都好

Joe Harris

9分鐘9分

喂,我皇慢行都走步喎

基石不嬲比人屌炸彈魔 垃圾黎

球隊大佬

Lma又表演何謂效率

無得咁講，Harden傳呢球贏咗又點講？

垃圾助攻最多

基石先扑濕 24秒 再交助攻
btw 76火箭私家雞
8-0

AD: Gordon真係好撚勁, 今日絕殺76人

勁呀
勁呀
.
.
.
.
.

76領先緊兩分，拎到一分已經可以穩陣，最多打加時

火箭落後緊，傳比有空位好正常

完全兩回事黎

輸禾咪輸禾囉 使5使jer住曬

其實比MB單打4球點都有1球

Love 6to
琴日吹奏笠個啲人呢

我皇

Jr廢到咁

無人講OKC

我都覺得一係自己硬上一係比mb打
點會咁傳炸彈

新仔真係新仔

Love>Bosh

吾皇CLEAN AF

人死為大

老實講,呢D時候就係要俾MB打LOW POST,入唔到都要搏犯規,係咁就個3分攻勢做乜

練ben?

55熊真係
對咩都55波
俾牛炒10分

點解狼又會輸廿度

76今年又tank？定認真打

一分鐘lead住七分都贏唔到。。。。。

認真啦 都tank完

咁就教練問題啦

都係tank多年穩陣d

究竟NBA既身體質素比吾皇撞一下係咩感覺

BEN今場最大得著咪就係HARDEN身上學識掉炸彈

今年要將d潛力浮上水

屌鋰垃圾網=.=

牛仔就tank喇

廢撚到

預撚左

其實守harden已經守得好好
係gordon果球大心臟到痴線姐

浮到上水就唔叫潛力啦

傳統

jr22分鐘得2分
仲話要做正選

harden果球比人夾到冇位起手，一定要掉傳到走已經好好

Ben果球有空位比佢1 on 1食對面

仲要拍多下 入硬你咁

LBJ：熱完身鳥

同wade一擔擔 仲好意思話wade

wade 做咩唔出？

笑煮又傷咗膝頭?

傷

咁都吹roberson

唔拍點射

西書

食咩鬼比人守死左
係咪pj守? 1314 suns已經覺佢好使好用

網頭白頭仔呢?

下放左g league 太廢

笠前框

騎 無睇一陣就追番

俾網嫌廢

我皇行行企企都有三雙又然到波
網隊

成日覺得佢個樣好無辜

防守ok 但衰無腦

燈

呢球咩事

建議樓主唔好亂燈

一隊波無人頂到我皇其實真係好難打

毛巾

騎然硬

求證係咁做鳩okc-_-#

又變番一人球隊 靠占士

LBJ：唔經唔覺又三雙

做咩唔出paul George

foul trouble

騎然了

55熊果然係55熊

Lma勁到爆炸

細龜場場都刷分

禿頭

岩岩先睇 D-lo傷左？

爛網又比人追返
76人又係

gordon
個球ben剷到牛角位都比佢閘死晒,唔通格硬pull up咩

仆佢個街

Yes

馬刺咁快拉開差距

Spurs 打5小陣

屌燈到

咁都可以同猗打到咁緊

Rudy Gay

咁樣可能仲難守 唔知守邊個好

個女球證好撚廢

WB打到死先有三雙

湧係死亡5小
刺係高齡5小

占士練兵諗住打起隊友，點知冇眼睇都係要靠自己

食屎啦pg

想diu

隻雞

廢老

Okc 輸板輸到

manu

又係bench+我皇救全家

屌你carroll

Gay 打 C

Lbj 有心刷既話三雙數可以多一倍以上

見佢好多+8+9唔刷埋去

ON9到爆

但都炒15分係咩事

場場靠占士唔係好事
成班垃圾

5秒

abrines

Lbj有心既話其實已經3連霸左
見佢11年主動放棄

廢老連中3分

差一分啫
騎啲防守咁屎
仲有機會

該屌時就要屌下

屌啊睇馬刺stream 個besasport

彈個成人廣告出黎

返緊工架仆街

55騎

屌你40多碼咁射入

dwinddle

騎要輸鳥

jr

4分

好撚型

以前睇有g porn添

完

唔通lbj 成日9板9助攻
佢有心刷會刷唔到？

猗

網好生性

仆街，得呢個網係咁？

無睇開網 究竟網真係咁勁定猗廢

騎廢

猗廢

廣告大多根據用戶網上習慣

係

DLo 係網隊打得風山水起，打到曉飛帶領球隊贏騎士

希望唔好好似76人咁76

唔通lbj成日入決賽
佢有心拎會拎唔到？

都冇出

Yes 全靠佢打氣

korver

jr同korver完全比下去

公司網啊ching

屌，大家知唔知IT部會唔會見到

精神領袖

場邊教練

屌你無板

冇人討論LKC

James又唔咩板

gay 其實勁到可以打正選

咁都搶唔到

實見到，你同老細答呢句，佢應該會話冇嘢啦

屌

綠屎打4號位

炒罰時間

2邊都炒ft

LBJ CLUTCH

屌你占士😂😂😂😂

你老味Jr頭先個球咁撚樣射左佢 正一食屎狗

Pop係唔係要飲到醉先諗戰術
邊有人咁夠膽咁用gay打c

網隊d低順選人唔講得笑
好有眼光

所以咪搵你囉

Lue爆血管未

下場LBJ 45 min

爛網

東岸大佬輸比東岸魚腩

做咩都無心機啊呢家

今日禾網威返次

wade 傷埋？

但係好勁

永續jr iman同牙lue啦屌你

入到罰球未😂

垃圾球証

今年騎想第8入finals

PG係咪唔想打 出16min5犯

差小小又重演舊年打西波巫球三分

鬥炒罰球

cp3 :休息都勝波，等我休息多幾個星期先

長約續Jr
真係2k gm都唔會

今場啲雞好戇鳩

我皇今年點算

仲以為可以重演kl長傳lbj打板3分絕殺

屌啦詹士西會入咩

禾皇救世

頭先一出黎射球AIR BALL

我都係即時諗番起

LBJ無得屌人,自己抄晒2ft

Okc果場d雞垃圾到
係唔係都吹
嗶嗶嗶

存在感好低

網波 騎gg

LBJ精神錯亂
好明顯佢LAST TOUCH

屌你老母熱火放完暑假成隊唔識射波

變撚左吉祥物

jr件垃圾打左一季好波就呃左朕俾千萬約佢 屌佢老母

係咪第一次咁多人睇網

隊友入多球洗咁

馬刺

第一日睇波
依啲時間點都要搏下架啦

無架喇今年

Black Gas Stone

第二球唔係特登架咩

無一季，得po神經刀

正路都話對面啦

等我復出拯救大帝啦

占士專登摃哂d責任上身，廢事影響隊友信心

個B Paul同j Simmons一樣

james

slam dunk都教炸版

第二球似同笠夾定，第一球真係柒

15 16 regular唔差

MELO勁多TO

我睇唔明個戰術呀
咩撚野戰術黎

其實不嬲都神經架啦
係個季咁岩擲到6

罰球大賽

4秒點解唔Key過半場，係人都知你LongPass俾占啦

thunder 進攻個波既流轉真係好少同進攻方式好單調

羅網

下半望落，叮溫度都幾ok

Dinwiddie係乜水,穩定到呢

james燥底

幾時炒撚左個教練佢

冇人要既

？ 點解parker 未退休就有銅像？

佢last20幾秒個球answer three真係on撚99

Jr呀

JR又話整個夏季在努力練習
9射中1 練左d咩

佢自炒2Ft仲屌人

食屎狗出korver好過啦屌

猴年年都話練到ft好撚準架

sor 原來係熱火主場

將神經刀再練熟啲

練揸車

屌下Jr last 20秒個球浪射係咪唔撚得先

冇嘅
JR同Love打到咁
輸唔係佢最大責任啦

琴日吹奏Love個個呢

LMA 今季做乜生性左咁多

咁四野無人無理由唔射既
係炒姐
反而點解LBJ 唔照上籃 明明有位

五五熊同牛咬得好緊

PLAYOFF嗰陣因為單訪問睇過下HIGHLIGHT，佢而家仲係底薪?

波波比佢做番自己

騎真係無眼睇

Ig 睇佢賽前練習 球球入

慢撚好撚慢

冇白邊比佢任食

依個moment梗係俾James攞兩分tie game啦 佢成場都無手感射西咩

可以作準咩

同埋落後兩分果時 Lebron 唔應該即刻上

鼓佬就真係練左罰球啦

球Long three關鍵到呢

正選pg一早就應該dinwiddie>dlo
Dlo打返sg好過啦
Dinwiddie既組織控場都係dlo冇既

55熊又磨返上黎

唔係mid range咩

wb仲係成日跳起先搵人傳 搞到勁易to

兩大核傷都贏上季亞軍，復出哂咪NBA冠軍
Sean Marks

Nba7不可思議 55熊

仲期待rose 回勇
James + wade >2
而家乜都無la

到時 dinwiddie 就無波掂

騎士豬波

pg一出番黎就傳炸彈
好彩肥頓入

H.Barnes點解仲係冇乜進步

cp傷撚完未 基石打到斷氣

先唔講rose
James+wade有>2過咩

到左頂

等第4節出球証第6人

慢撚倒水

41分鍾

貧攻到爆

小牛要輸先比佢贏啦

熊仔贏緊十分好難輸，輸緊十分好難贏

磨到仆街

幾時炒lue啊

話晒相識咁耐
點知今年無晒默契

咁後生又話斷氣，吾皇30幾咪又係打43分鐘

okc個件都未出炒

role player命

吉祥物黎架炒你老母牙

6犯埋

當年既「默契」係兩個都係超強得分手，啲人唔知守邊個/守邊個都死，我自己係咁睇

我屌 我雀俾suns撚緊

以為去小牛
多啲發揮機會會進步
點知仲係咁垃圾

PG

trade fat t for lue ok?

有IT，可以炒佢了

pg fouled out ref真係唔想比佢打波

Murray終於似番2年級生
6射0中 0分

主場都有黑哨

PG打得19分鐘就6犯離場
最on9係換佢個個oladipo 35分

完全唔知吹乜柒
前面條友擺明自己仆

我皇今日打左41分鐘

湧贏到開巷

oladipo 係okc 都唔係打得好好

LMA上晒身

一場論

無球權之下,我覺得已經叫唔錯

波波真係操得返起LA
起手好爽

報復爆seed

我只能說是終於返黎,Portland既LMA終於返黎

主要係俾番佢舞

第一人點同

melo

騎輸比最唔應該輸果隊，執柒左佢啦

何謂效率

主要係大隻人地成個碼

23號戰術

slow mode今年有睇頭喎

冇白邊同放題冇分別

Melo上籃都炒

波波唔限制佢打法，比佢打返自己

佢係okc迫住要打spot up shooter都真係無計
我覺得當時已經算係咁

點睇禿伯好似仲FIT過上年?

火箭星期6日仲要b2b
黃蜂 黑熊 又要兩連敗

Booker block

唔覺用pg換佢有咩問題
sabo上年都唔係特別出眾
都係間中有好幾場好波咁

WB又三雙

性交轉運掛

如果irving仲係騎 今場會點呢
可惜沒有如果

馬刺內線比 James Johnson 無限中出

oladipo 係有潛力，但打波偏向要持球，okc 2號位又不嬲都係放大鎖 咁夾唔到就係夾唔到，都無得勉強，分開對大家都好

拳王突然唔養老，好擔心

其實melo都仲係好撚7勁

呢啲相對啫
熱火都係俾lma無限放題

WB 日常3雙

屌你明明熱火最好打係james johnson同dragic你討球球比josh richardson waiter打做咩鳩
場場都係落後先比佢地

打第6人都唔差

邊個禿伯

馬努

有nene頂鳩猴，應該ok既
灰熊個場就準備8打5啦

講真,係OKC,點可能會有好Sharp既表現出黎呀,都無球權

娘子啊，出來睇西書又三雙啊

grant射波點解咁唔準

但上季連post up curry 都搞唔掂

直頭賺到笑，oladipo根本夾唔到，份約又大到仆街，唔trade走鎖死哂d cap

啲新人暑假練完咪勁囉

Ruby gay

衰

Chriss

但LMA而加呢個水準今年都無得唔係all star架啦

綠屎

Murray今晚又要練通頂

okc sg位一係放c&s一係鎖

佢要持球根本無可能

佢只係debuff啫
番番去2年級生應有狀態

西書就快大四喜

一分都無

等睇波仔

Wall會點打佢

波仔有5分我當佢贏

傻啦,咁多Frontcount過左黎西岸,有撚佢份咩

20分其實唔難

比盡3分

melo今場好準

all star抖下好過啦

佢同ig比
Ig tier 2

Anthony fit 到呢...

準就唔係唔準，但6TO

萬眾期代
牙波大戰wall

法國新kd而家係咁比人抽水

OKC一隊波三個兩雙

準備爆po

好興奮呀我
邊個贏都有水抽呀

加上佢d射姿真係完美

爆兩個

強沃大戰牙波

Sor WB係三雙

嘩今日eric gordon

Embiid談重重倒地：大家都別怕，我不是玻璃做的

IG多人屌定波仔多人吹奏

SABO成班FRIEND到呢...

西書三雙分分鐘易過上年

are you sure about that

我覺得依而加個feel
CP3 JB PG都未必會all star到
LMA好有機呀

太陽防守好左咁多

但你是豆腐人

睇湧打西波龍定波打牆好

來了

打垃圾塞係小測
吊打到嘅就開始有機

波牆啦

後者for sure

緊係湧啦
睇我屌打Lowry

我都諗緊

使用你咩
Murray都屌打到啦

睇後者有得抽水喎

48分鐘自由搏擊
諗起都爽

小牛贏番場先啦好嘛

太陽然緊十分

對55熊難啲

唔比你地抽狀元

準備好熱血反輸未

屌 我雀今日垃圾咁

冇人提猴回春

快啲倒豬啦，點抽狀元牙

司機條片

提過冇人理

因為佢回春都回唔返去屈機既時代

魔術猴真係好撚恐怖

兩場一齊睇 牙波上場就睇牙波 落場就睇湧

大腸換左教練勁咁多既

但求三字黑氣石唔好夾硬開文吹SUNS

其實我覺得seth係牛仔黎講都幾重要
佢幾時出得番

開始信之前係做戲
守死左雀

潮人呢套波衫好柒

牛牛加油

其實阿LEN暫時咁猛，唔洗TANK TOP3

我屌你老母 雀打緊乜撚野

終於生性

Dsj

你問太陽好過

我都覺

終於打得好啦

新kd

但又怕佢貪完份約頹

條友efficiency勁高

經典啊,識條鐵咩!

WOW

雖然唔係同一套，但總諗起臭G件球皇球衣

我湧開波了

頭先睇到, LUKE WALTON 好似開始地中海

名門Kentucky沒有廢柴

而家先見到

巫拎分未

想燈

即入

kerr就黎爆血管咁

邊個再反新kd

rono比wall玩爆

想打爆波?

爵想練到HOOD每節5分?

猢件復古衫好撚7

仆你個街zaza進化左

阿波今日著咩鞋

仲話叫撞牆教育牙波
睇下而家邊個撚邊個

熊又磨返上黎

點?ZIP手?

做咩

撚撚左啦 wall 一野fake到rono去克里夫蘭

真係柒

屌 吹撚完holding未

果然系牙波

新kd入左兩球都冇人提

Luke
BroLo 終於有 low post touches

極速轉身再反手上籃

到5分先吹

基本野

波仔唔係BLK佐WALL?

阿波4雙不是夢

55熊 6分波

單挑先計

唔係kelly定唔知beal黎架咩

Rubio防守好堅決

WAS Block against Kelly 1 other 0
睇錯啦

lowry發軟蹄有foul

根本職盟而家就矛人守到牙波
個個刀話教育教育 最後數據又系牙波贏

大腸係咪開始精神錯亂？

當癲狗死嫁？

廢鳩

西波巫玩完未
打卡番工啦

potential assist

究竟睇高水平同娛樂性好....

其實為左rono錯位防守好咩

跑數

佢d進攻回回地塘

望望Nance Jr數據，再望望Bender表現

球證

關唔關前排先傷完黎事

呢幾場都麻麻
空哂都炒

波好似做咩都冇表情咁

法國睇親ig打波都會覺得燥

牙波第一場nba敬老讓下你隻癲狗炸

有冇人知肥T謝夫鐵幾時落地獄

好 西波巫正式打卡番工

Nance 比盡都係role played 料

好難同高順新人比

因為佢膊頭縮下縮下個樣好似KD

但又無KD 令人收聲既表現
至少我係咁覺得

癲狗係狗牙ching....

又燈廢鳩

新Kd 好勇
對住中鋒都照剷籃
射撚咗佢啦

系梨吾識欣賞新kd
識ball一定系睇ig仔

牛牛終於贏返場...搵55熊開齋

老狗唔duck ？

速龍個底廢到仆街

潛力呢啲好難知挖唔挖到
但實力上幾令人羨慕下

係公司用手機瞄瞄下咁睇, D NIGGA差唔多樣SOR

廢鳩交夠閪波未

平心zaza係勁左

新契仔jordan bell

又倒水

Kelly其實幾靚仔

四不像白人其實無咩前途

復出無期，唔知咩傷。

心病

西波龍個 vxxxxxxxxxx 都傷左？

想造下個barnes?

膝傷好似

鬥傳西波

Rubio輕鬆上籃

成隊冇人識打漫

五五熊真係

據馬刺記者Tom Orsborn‏報道，消息人士暗示，Parker不會出戰任何一場發展聯盟的比賽，他只是和奧斯汀馬刺一起在聖安東尼奧訓練。

談及Parker在奧斯汀馬刺的訓練，波波表示：「我不知道他今天會做什麼，我也不關心他今天做了什麼，我們雇傭了專門的人去管這些事。」

Jordan bell俾人教訓

佢出左就矛得贏波

Timeout 企喺匙圈個3個人有咩用

波波痴撚線

Wall 好 hea

抵撚死

俾牙波嚇到腳軟

好似發緊夢咁.

為左輪休可以做到幾盡

未飲酒姐

打板入樽呀拿

留意下 Frazier ，佢傳波幾靚

佢又alley opp

Brewer

KUZMA靚傳, 但條友浪費佐

廢鳩球air

green

乜表演嚟

睇佢個款應該都幾蠢
次次落呢場都要人keep住教點打

咁撚跳得
一定冇腦啦

Green進攻回塘-> lead緊禾湧第一節得分
連燈

成隊巫都俾牙波D霸氣搞到腳軟

curry今年三分

新仔係咁架啦，仲要second round

震撼教育

數據好似上年KLAY咁

回哂塘啦

佢part green，兩個上場，個防守活力強左

岩岩球3分air爭幾十個波位

等緊著引擎

上季都係咁，不過會突然有場好準拉返個命中率

clarkson幾好j

西波巫話都冇咁易就反cap

只睇連登以為湖人贏緊好多

學界都有form過西波龍

不過我又唔明
湖人打得算好
西波巫攻守都9下9下咁

但竟然巫師lead

贏輸根本唔重要
潮人有即係未來

西波兄弟隊次次都係對手贏哂掌聲，自己贏比賽啦

PLAYOFF另計

又一隊潛力

如果遮住個比分我一定以為湖人贏緊

Assist傳唔傳到唔重要
最緊要有potential assist

巫潮不嬲兩班波

騎士好好檢討吧！

大牌到

klay好瀟

blk得勁清脆

撞撚到波

無睇潮人 想問下新KD同牙波依家夾埋拎左幾多分

駁唔到
rondo iggy kd griffin top 5 C gino kobe

6分

我預備好第3節會發力

正系睇數據根本矛意思

不過於6分 （加埋）

要睇potential assist

潮班友跟唔上阿波

你第四節尾彩啦你

巧mean牙

太陽是咪唔洗Tank 開波搶playoff

Ball俾人撚到唔敢起手？

YES

根據劇本好快一堆TO

想要MPJ牙

Hood呢啲就真係每節5分啦

要champ 定要MPJ?

睇波啦傻仔

痴線klay
2on1 curry 係籃底無人mark照射
但又入

其他人實俾人屌死

Who need MPJ if you can J chaMP

同一個定律
咖哩柒既時候klay就會準

導演俾人炒左喇

Curry舉定手慶祝

諗起拓柒雙槍

Curry:我射嘅野 一定中出

好似有已經有3球係呢個45度位

咖哩都好耐冇準過

牙叔禾當年接手13連敗之後刀入得番PO

73勝亞軍嘅陰影仲喺佢個心度

岩岩後手又交失

屌見到新KD縮下縮下就好燥底

今日西岸43勝鬼夠入咩

今季起標應該要50

後手呢兩個字聽到都縮縮地

佢不嬲都炒70%時間但係淨番果30%就不斷連入 拉完都係高%
100% hot就3節唔洗收得工

而家豬少十場喎

mike scott好似幾好用

Bender

頭先NANCE球DUNK 正到.....

靚撚到

係 然後就狂上highlight呃飯食

佢純PG來.

廢鳩今日掉走左幾多球波

因為有騰空果下

唔係即刻灌落去

重有mvp袋
Except final mvp

波仔球LAYUP

無力啊

Ball

中學生打波咁

Wall教訓緊波啊

牙波仲係0分

速龍唔撚準就咪好人鳩射啦

籃板多過wall

禾雀做乜鳩

正負值都多過
猢起機未

wall快撚到

常規破紀錄
季後被carry

爵士PICK嘅定位係點

打緊垃圾 我屌佢老母 今日成班唔識打波
仲有個球證 戇鳩鳩

金日禾潮刀吾g俾球證黑鳩左幾多個possession走

Wall:玩夠 打卡番工

Wall 4/1/3
Ball 0/4/3

據《聖何塞水星報》報道，儘管仍存在分歧，但勇士官方和奧克蘭市之間的扯皮終於迎來了終章，勇士方面開了一張78.7萬美元的支票給奧克蘭市，付清了球隊今年的冠軍遊行以及慶祝費用。

證明LEN係唔讚得嘅

係6/1/3

起得兩球手
係乜進攻意欲

牙波袋然人

無

Ball完勝

果下冇腦

互相守死

唔想俾就唔好一開始咁口響啦

但係josh jackson勁撚到

下半場應該
Wall 20/3/6
Ball 4/7/7

一個3/8 FG 3to
一個0/2 FG 0to

第4節我要抖架啦

The next Josh

不過klay今日咁撚準我真係唔洗出力
可以早d番去湊女

牙波

佢防守好撚好

一線

重有正負值可以丁
Wall -4
Ball +3

依家冇幾何早打卡

牙波教wall咩叫做pure point guard

新鷹王

Wall大大話話都係東區第一控

仲有牙波既氣場

太陽神
須知道一代鷹王都係由太陽練出嚟

太陽王

牙波兩年內西岸第一純控衛

屌打波縮

不過得分為0

Assist 20+

得分點叫純控

Lonzo 直頭無拎波，球球放入去比內線打，幾難得湖內線有少許優勢

以前有nash既時候太陽出品都係好野
練d好野出黎比班主賣錢

Ball:下半場到我發揮啦

計埋potential assist係60+

Nance 好野黎

80+

wall 既極限已經到左

嚇撚死

留力第4節

咁得閒抽水但係唔得閒睇波

決勝嘅位置就喺... 呢度

role player 料，無咩期望

勇士shootaround klay波都唔拍係咁射

手感仔3分仲係未返黎

role player料就無期望

大腸今日咁勁既

你肯唔肯用 Bender 換 Nance？

贏到玩野比人T

好用過隻牛先啦

不了
我地誓做潛力羊

巫師究竟有幾中意long 2

屌tj warren咁撚勁

難得十幾個人終於似一個team

食屎啦watson

勇狗好悶
轉去潮人睇笑片先

係咪唔tank了

湖咩定位我地咩定位，應該係
今朝McD笠水話請錯教練

Ingram

kd

唉 真係睇雀睇到頹

Wall

又開始倒

牙波廢到

小心有人叫你睇波呀

而家你地講kd 我第一反應反而係新kd

希望係

打左3節牙波都仲係0分
人唔笑狗都笑啦

RUBIO啲三分真係可以當常規武器

矛睇又點知佢廢
冇起手動作下下想刷ast

潛力嚟講新kd唔知高幾多班啦

其實整體巫師都打得麻麻地, WALL都係一般

果個叫25狗

傳導型pg
Potential assist呀

我屌 你tj warren今日仲撚勁

波！！ 終於有2分進帳！

潛力黎講新kd高過lbj

33歲仲講潛力

手感順，不過今日no 3

今場太陽係咁守死jazz
球球都2 3秒先射得出

不射男唔係浪得虛名

Duncan打到40都仲有潛力

40歲新秀

今日啲進攻 垃圾到

應該夠時間睇到牆波之戰

射佐啦頭先

西波龍D防守突然醒神

Welcome

湧d turnover

Booker 今年點

我睇到既係真係太陽守得好
rubio個波一傳到就夾落夾得勁快
發生咩事

Green醒撚到.....

幾勁，頭先仲好風騷咁去騎士bench 玩野

唔駛做戲囉

牆仔嬲喇

暫時膠膠地

Wall 上力

全面發展要時間
反正齋刷分又被插

wall都怕左波仔, 唔敢對位

為了讓勇士慶祝屬於自己的榮耀之夜，Nash主動拒絕參加開幕戰頒獎儀式，說自己不希望搶走球員的鋒頭。於是，勇士隊必須在私底下把戒指送給他。

Nash最近也在社群網路上傳拿到戒指的場面，是教頭Steve Kerr親自頒給他的。Kerr曾在太陽管理層任職多年，當時太陽的華麗進攻也有他做奠基者，兩人的關係非常密切，這些年來一直互相支持著彼此。

Nash也表示：「這是我個人的戒指頒獎儀式。我想感謝所有來支持我的人，隨便穿不穿衣服，但氣氛好是必須的。勇士加油。」

又換走INGRAM

外國fans好似幾buy刷分

完夢

唔係掛咁都計

顯性勇

佢同A米好大機會唔返嚟教波囉

唔好輸波慶祝is ok

我之前都話，kobe教湖人可能可以ring數超越jordon

不過佢應該都係想以球員身份拎多d

但係佢得分手法有時係幾成熟
似係有勁多手法放個波入籃框入面果種得分佬

大腸又搞咩倒到單位數

你確定

屌
Chriss

大腸又準備熱血輸波

點解要除衫頒獎

原諒我favors 佢冇心

將就下啦ching

教波都計

交戲

牆哥仔痴左線

唔好意思我 j kidd fans

Curry : 阿囡今日返學,唔駛咁早收工

又用左手屈機

肥火射三分

扮左成3節野

Wall呢期鍾意玩左手顏樽

nash 個樣有d 似牙朗

又熱血輸波劇本

今年射咗好幾球都冇入過

J Kidd拎左啦,唔好咁小器啦

笑嗰棚牙囉

A ring is a ring

贏到喇掛大腸

殺人狂教頭戰術?唔似喎

書生

贏啦

不嬲係絕招來....

Fultz訓練師：從未改變過他的投籃姿勢

76人總經理表示：「這個夏天，我們和他一起度過了一段時間，但在8月份的某段時間，Fultz可能稍微改變了其投籃方式，這一改變甚至可能是其肩膀積水和發炎的原因。新的投籃姿勢有時候會讓你的肩膀錯位，無論是什麼原因，無論發生了什麼，他都在和酸痛作鬥爭，僅此而已。」

Fultz陣營否認了這一說法。

Fultz的長期訓練師和導師Keith Williams表示，Fultz從未改變過投籃姿勢。
「他的投籃姿勢從未改變過（在肩膀受傷之前），」Williams說道，「他是一名傑出的控球後衛，沒多少控衛剛出大學時的投籃能和他一樣出色，無論是運球投籃還是接球就投，我從來沒改過他的投籃姿勢，我為何要那樣做？」

刷分

SLOW MODE真係好正

我牛真係最中意做水魚
古有parsons 今有Barnes

30年幾隻ring都無死左佢

唔知j kidd可唔可以帶起鹿仔franchise

成日執人d role player迫佢做大佬

Wall:興奮嗎？ 這就是我和你的差距

佢都將八成組織功力過落字母手上啦
係差晚年啲三分

都係拿拿林收工好

連咖哩都燈到

原諒我
佢鼓勵球員，建立體系幾好

但戰術方面係垃圾

變T

一向習慣都係左手上籃

Ball:不甘心，不甘心啊！！還未完呢！

痴撚線 又吹

Warren

有hit me 戰術

見到佢個smart 樣已經好滿足

戰術
出黎啦giannis!

giannis giannis

已經屌到心灰意冷
成日執垃圾 眼光衰到

波 +0 係咪代表佢係場上個時巫師係佔唔到甜頭

搏3分咪20+5囉

你兩個搞乜

燈到咖哩入3分

證明左係隊友廢害牙波輸波

中二病

有陣味....

如果牙波有勇做隊友 一早然啦

我有gtr洗炒

夫子係nba po笑匠

this

我去揀都好過Cuban

is

Is

Dark flame master

牆仔係咪未簽鞋deal?

我好似連累左人

老婆 唔好做多左

你係

又bin

好耐冇見我最後的表演

係喎